懷疑電訊台有sales違反商品說明條例/不良營銷手法

佢哋兩個聲稱4.5G無限plan不受fup限制
但手機台及電訊台均有大量會員聲稱該計劃在每月使用20GB之後會鎖住上網速度喺5mbps
要求admin跟進

證據在此 大量會員受騙 要求admin跟進

3台 無限plan苦主入

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

警世 千祈唔好用3

消費者委員會，同埋海關

admin請跟進

請跟進

Admin會否跟進？

3台sales可唔可以解釋吓點解收爆格得5mbps?
我用緊無限plan

3台sales去晒邊

推到古星輝出嚟交代

嗱 fup 同qos係2樣黎

1. 不會降速加火箭你作？
2. 自己無睇合約先後次序會因使用情況調整？

死返去睇CCTVB啦傻仔
多謝你幫手推post

又係呢句 即係駁唔到啦

你想我駁你啲咩？

咁就收啦 話人

多謝你幫手推post

千祈唔好用3

無力嘅推

千祈唔好用3
除非你想上網得5mbps

Push